{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 오루펜션"
    },
    "text": "オルはモンドル海辺の前に位置する建物で、ㄱ字型になっています。 建物の裏側には山が位置し、前には遊歩道があります。 オルは窓の外の風景と自然を鑑賞しながら休息できる空間を提供します。 華やかではありませんが、温かさがあふれるオルだけの空間で宿泊客に快適で楽しい時間をお届けしたいと考えています。 チェックインは15時から可能で、チェックアウトは10時30分までです。 オルはモンドル海水浴場のすぐ前に位置するペンションです。 もし21時以降に入室される予定でしたら、あらかじめペンションまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "オルはどこに位置していますか？",
            "answer": "オルはモンドル海辺の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "オルの建物の形はどうなっていますか？",
            "answer": "オルの建物はㄱ字型になっています。"
        },
        {
            "question": "オルの裏側には何が位置していますか？",
            "answer": "オルの裏側には山が位置しています。"
        },
        {
            "question": "オルの前には何がありますか？",
            "answer": "オルの前には遊歩道があります。"
        },
        {
            "question": "何時からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトをしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトは10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "オルはどんな空間を提供していますか？",
            "answer": "オルは窓の外の風景と自然を鑑賞しながら休息できる空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "オルの雰囲気はどうですか？",
            "answer": "オルは華やかではありませんが、温かさがあふれる空間です。"
        },
        {
            "question": "オルはどんな施設ですか？",
            "answer": "オルはモンドル海水浴場のすぐ前に位置するペンションです。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に入室する場合は何時までに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "もし21時以降に入室される予定でしたら、あらかじめペンションまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 185,
        "QA": 305
    }
}